[933]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(163) 金彩元愛我

十分重要:日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
越多人要求的話美宥可以表演的機會就越高
海外粉絲也可以幫忙要求
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

最大目標:初日

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

誤中1001

lm

熱烈地彈琴熱烈地唱

其實倒數個日子係計到幾時?

IZone解散

2021年4月21/22日

我一直以為係4月30

[934]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(162)

各位自稱老公老婆老豆老母快啲去放相啦喂

櫻live gg俠

1.nako合集

2.https://

3.180930 NakoG+

晚上好奈子糖(⌒▽⌒)

今天，

在天神的慶祝活動由於颱風影響而取消了，好可惜。

因為是為數不多的能見到大家的機會了…。

希望什麼時候能再出場…

然後今天去學校考了試！

因為沒有其他日子能去，所以雖說是星期天，還是讓我接受了考試。

早上開始就一直在學習，

嘴裡一直說著不妙不妙，

可是考試時頭腦很清晰，順暢地寫出了答案！

呀——，真的自己也吃了一驚。

太好了————

明天開始就是10月了

今後也請大家一起加油吧！ ！ ！

奈子奈子糖糖(⌒▽⌒)

4.彩元

5.

遲來的全握後記

Nako: Oh~

飯: Nako 呀 TT

Nako: 嗯?

飯: 氣氛很唔掂喎 【부위기 야바이네 (日文やばいね)】(指排前面嘅日飯好sad)

Nako: 點解? 點解唔講韓文?

飯: 啊?

Nako: 點解?點解?點解?

飯: 你唔係聽唔明咩?

Nako: ?

飯: 你冇韓文老師呢

Nako: 嗯 冇韓文老師呀我 TT TT

飯: 等我嚟做你韓文老師 TT

Nako: 請做我嘅老師 TT TT

(跟住講私人野)

6.ione vlive

7.呢個講日妝同韓妝既分別

8.

9.渡邊梨加

10.https://youtu.be/L6zmsu5VJSQ

11.https://

12.

13.啲英文幾好喎

14.

15.fromis_9 cb

16.https://

荻野由佳ig有nako story

17.CLS

18.

19.Mnet is working on its own reality show targeting its first broadcast in late October

In a series of public SNS channels, izone broke the heart count of 10 million in just 15 minutes

20.

21.

22.櫻相

23.nako755

彩元咁正
比個正皮

小鳳姐留名

留名

大家一齊重溫下nako lover whisper

握手會第二日開始計

Lm

中西又成手禮物

惠里

咁樣睇落去
好易沉落NGT到
係時候提高定力

後面個兩個好慘

久保怜音同田口愛佳

NOE其實好易落坑
尤其佢個定位

留名
P社
我...你...屌

又一日啦

加藤玲奈都冇啦

惠里條腿真係好瘦

有支野飲(應該係)

我對由佳完全免疫

我幾鍾意noe個性格

冇伏到 成功左
你班pk係咁恭喜我
amazon限定萬歲

你打開左再講

初回盤 都好既，nakomiku封面

我真係恭喜你呀

如果你買通常盤先有內封生寫
你呢加得店特

開埋碟先啦

人生巴係咪喊到潛咗

應該係唔知咩水黎
google緊

但我想買typeD個封面 amazon係得初回買

我睇緊TypeD有冇通常盤買

正常啦
買通常計埋店特有2張生寫

有冇人要張全握

信和

54單再努力買岩去

[member]邊個檔?/member]

我都有張 有無人要

入邊抽中邊個

初回限定冇

我真係恭喜你啊

我以為連amazon個張都冇
但我想要呢個封面 唔買限定初回都唔得

我買左通常咪又係抽唔中

差hvm 同個fd比我個張劇場盤nako生寫
R埋睇下有冇櫻同美久先

Agger

Kirin會開V 10/3 2:00pm KR

睇黎買xxx限定個d最唔伏

岩呀
我買左hmv通常

p社我愛你啊屌
2點
返緊工諗下計睇下點樣蛇王睇先

今日公眾假期Wo

3號

我聽日就去買hvm type c

咁你唔好拆啦，成隻收藏

係咪要網上買先得 ?

我係上網買

笑到仆街 行都行唔到咁滯

其實，template最底咪係我個整合link
大家入去玩下都得

去邊度買

買一隻運費幾多

Nexon Korea Website Update with Kang Hyewon for IZ*ONE x OVERHIT

下尾見到4tune8 post

我長頸鹿們又有野做

剛剛又13樓訂左幾隻nmb

仲諗緊買唔買
聽日DEAD

劇場盤有poster
其他隻隻碟都有演唱會dvd
其實抵買過本家我覺得

新聞圖

痴線

Erii Ig

唱歌諗返起罰企片段

love whisper

佢識背晒d歌詞既

清唱

佢地做緊乜 好頂癮

唱bby

隔離係邊個

頂先突然尖叫 遮mon衝去浴室 開水喉？跟住又返返去唱歌

into the new world

跳veryveryvery

Eri同期久保伶音

EriiBB開直播大唱pd48啲公演歌
Love whisper Rollin Rollin
Into the new world Very Very Very

惠里好正

好好聽

惠里係咁唱歌

係咪話允真好可愛？

點解佢唱黎唱去to reach you都係得個句

惠里去沖涼?

2個都好靚好qq

好想聽佢唱Oh Yeah～～～

眼神淫淫的惠里

去廁所都唱ITNW

隔黎菜摘早開過Erii一直都得200view好sad

有冇講黎做咩 ？

我都想認真睇

笑死

最慘係大家都去過pd
大家係鏡頭前都有d頹廢

佢係咁話膠真好cute
好愛奶粉英

但一個天堂一個地獄
有d野真係估唔到

你講係pd裏面定現實生活

pd
菜仔果陣表現唔好
好似比人鬧

個陣罵得好勁

佢做過咩嚟
個名有印象但係返煲咗好多次都冇乜見過有鏡頭

叫人猜拳選c果個

禾櫻

同屎眼爭c
之後要用表現決定又放棄左

最主要係咩屎眼與孩子們出事

有冇抬埋部ps4去玩gg俠

可能有濾鏡
我覺得佢好中肯
山長水遠嚟韓國邊個會想做屎眼和孩子們

個站

要帶埋部腦，Mon去做直播

有啲野係咁架啦
啱又點,唔代表你上節目就直接講出口
尤其你喺韓國,一嚟菜仔係日本妹,二嚟韓仔網民痴撚線嘅

sad frog韓站

初學播呢首其實幾好

好奇一問
點解咁講

唔知minami入唔入到

學打招呼
開心過睇大家的日本語頭一兩課

成堆韓文

呢個又咩黎

想知美波入唔入到only

唔知櫻花媽媽係鹿兒島有無事呢
高11米既燈塔都被打風打甩

chatroom真係8成都係韓文黎

股票game
入到選拔有歌有mv
可能係54th其中一首

朱里個啲avatar點拎
次次我都拎唔到

有link未?

股票game又關事
d選拔好多玩法

dl過黎睇
完全唔識玩

1
2
4

Cw選拔

呢個位有公仔
等佢開live掉一粒種子就會有

知唔知點換MINAMI頭像

follow咗佢先

minami 8成留言係韓文

我冇個個公仔

等開live 換

報YL好好笑

YL又咩黎

係咪要 以外嘅飯都愛齊曬

係

4X名就過千億

尾哥飯SHOWROOM係播緊碟?

世界冠軍

後入！

復出?

出咗好耐

禾珠原來幾正

入去就有咩都唔洗做....(仲未到16位.....緊張~)

金多賢

俾d定力

你哋係咪好dry

點解屎忽區深色左?

美波好緊張

多腎幾正

岩岩OFF咋.....早幾分鐘仲ON緊XDDDD

我揸耐咗，sor

益你

多腎不嬲正, 又白又豆腐又GAG

成班隱性珠推

我話你

大家一齊集氣!推MINAMI入16名內

美波選拔

17唔係佢就得

美波得左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

美波入到

狂叫緊美波SR

會唔會做到C

上次28號出排名佢17

為世界冠軍強勢回歸預熱

射咗

【矢吹奈子 中字】170517 矢吹家的家規了解一下?
奈子昨天說了考試只溫習了兩天
但有信心都能拿80分或以上
到底奈子媽媽平時是怎麼教導女兒的呢?
看看奈子的說法吧!!![酷]

啱啱先搞完up相d嘢，up咗好嘢上去

canada 120分

截止前3日第17，如果3日後第一就真係一句AKS去死雖然我愛美波

如果佢個格冇咁西...

仲未叫到

Ngt飯同team8飯點解好似唔岩啞既

等LE度播完

12位都未

個feel好似總選睇NakoMiku咁

MOLAMOLA....TOP TEN了......TTTTTTTTTTT

爐石 同 MINAMI

贏左小粟??

驚咩 BBY2組玩慣喱招

有上PD 5個都頭10 ?

燈

咁未必有produce48嗰啲

8

8位

美波 8位

第8

喊了

去睇RH2017同2018你就會知

繼承傳統

用韓文

第8名!!!!!!佢讀緊SR排名個陣當選左
唔知MYAO講緊MINAMI咩呢

靠大家文字直播

會唔會有世界珠

細榜黎 成班新人玩

冇呀，冇報名，大top好似得高橋朱里有報名

仲有爐石

岡田奈奈都有
但留番啲機會比新人啦

6

爐石第6

有兩萬年

今次54單真係破財
PD48 總動員

我燈

有~不過不是TOP16

同埋係計埋成員自己本身有冇玩
越高等級越乘多啲陪數 大top邊得閒同你玩呢啲遊戲

點解七海明明同美波同期, 但七海坐正左

個list

收返 唔明呢個規則我都係唔燈lu

有個玩到150爆等級 真係抵佢入到

miho個陣姐姐味真係好正

係咪要課好多

惠里有報 但無入

仲未有芹佳？ 之前速報卡17

個camera man點解要咁樣全身打量miho

有啦

田口大佬真心痴撚線 150lv

小栗推都幾勁

但由佳仲勁

油雞

福岡聖菜第1

Ngt飯世界大戰team8飯

ngt飯又蠃

第四直接跌出選拔

如果IZONE 都好似AKB咁玩頭16個就好

AKB48 Team 8 沖縄県代表宮里莉羅因學業為由今日起暫停活動直至另行通知
仁美最fd成員

原來一開始美波差唔多最尾個廿個

想睇到時睇唉鬆會唔會好多觀眾拎呢枝

之前要買既都買哂選拔果枝

真係好毒

屌笑咗出聲

我淨係覺得團棒幾好，不如唸下會唔會囉推巾出來好過

仲有個永遠被遺忘

屌呢張真係好應景啊

如果淨係字都好d
有埋樣真係好毒

我覺得成套野最好睇莫過於bby2組逆襲
如果個陣佢夠膽d將bby日本個堆放多一輪玩應該再有勁多noise

其實我冇諗過Erii會入唔到下一輪

韓文寫咩？
btw仲有初媛呢

計劃通

叫佢入埋依到啦
同大家一樣咁燈

第二round完全冇鏡頭

阿裴有讚佢有進步

唔該晒

misaki都進步左好多

一世母女

下年總選直接第8

講過秘密俾大家知

遲來的第14頁留名

珠理胖了5公斤( 慎入)

珠珠個雜誌係今日出嘅？

復出啦真係要

好似係, 珠珠好似好正咁

買啦，珠推

禾珠新圖,慎入

極度懷疑係特登喺呢幾個月食到勁肥博同情分

我等緊K巴發表偉論

法官大人

主席又有人點人數

不了

因為影到有d唔似真既佢

爐石

erii唱love whisper

清純個型好高
但係藝娜行埋去原來一樣高

屌,呢度D豬推突然上晒水

我尾

辛苦晒,要BLUR你曹

又豬推又曹推又jyp推

剛剛先見到
應該係舊圖
唔知POST過未

利申朱推,慎入

我想推朱多過推珠

見到都覺辛苦，夾到氣都透唔到

本寫真啲圖黎

宿舍是一層6人
然後大房間4人小房間2人

小房間

唔知邊個同邊個一間房

ユリ

邊個咁唔好彩

就牛油啦屌

咪撚搞

留意下多d佢地vlive互動先睇下邊d親d可能一間房

好似通常多行李嘅都會比一間房佢地多啲位放野
我估兩個日本妹用一間細房
剩低果個日本妹同一個屋企唔係住首爾嘅一間
咁計隨時你地最掛住嘅柔理同一個日本妹用一間細房

佢地自己有得簡訓邊

應該唔會啦 除非想佢地韓文一直差落去
pd玩化妝都唔比佢地日本人一組啦

依啲時候唔燈得

不過都有可能為咗令日本妹快啲學識韓文
將啲日本妹打散晒嘅
宿舍夠大就唔怕冇位放野

根本就唔使燈

cute得黎又有啲型

代言？

咁都搵到
好癲

佢個post自己tag埋櫻個名既

其實呢啲套真係唔好用

我阿用就用得好好 我自己用過好快爛左 因為成日開佢又用黎借力

禾竹件衫

打字聽電話都好唔方便
不過我明知唔好用但係去日本果陣見到一個呢類嘅套made in japan都忍唔住買咗

有人話韓網d人齋討論櫻花同邊個一間房已經討論左好多頁
第一名元英冇人討論咩

又好似有d道理

比佢嚇左嚇....

我諗極都唔明點解櫻話比d身材佢會需要去到cut走既程度

nice body反而無cut

右手邊有個喼，唔通拾好行李去探老母 ？

隊尾喺平壤

油b素顏
嚇撚死你

正到嚇撚死你?

match返之前分開set頭化妝個小道
即係장원영, 조유리, 최예나, 안유진, 권은비, 김민주
김채원, 강혜원, 이채연, 사쿠라, 히토미, 나코
btw另一間係aluu

個間少時都去開

係真就好

話說佢哋形象變到咁
除咗狗竹河英其他都認唔到

而家韓國IDOL好鐘意染到個頭幾隻色再唔係就隻色超偏門
真係睇唔慣,好多染完反而仲柒左

好奇問下依家4tune8 YBY個啲搞成點

佢會帶埋個章入宿？咪引我笑啦,維護慰安婦問題？gimmick 黎架咋

YBY個6個人嘅韓站好似好落力搞 出咗韓國地鐵站廣告 但之前睇weibo俾人話啲相嘅款同名抄jbj 我覺得兩個搞得成嘅機會唔大

邊個會同油b戴手扣

BLUE

睇返保齡個LIVE,之前掛住睇D互動冇留意係點輸
一開始淨係HI醬同清純打仲贏緊
牛屎一落場就玩完

韓站站主問過記者 話香港Fent冇反對既聲音
鍍我Bent個訪問 都有比人問對於YBY既睇法
以家開始緊第2輪集資 仲有做左每個成員嘅小卡 可以係韓站個面買
好似話樂華方面就冇風聲

Yby會有機過4tune8

樂華
有冇搞錯

係 佢地韓站都話樂華先係大Boss

我仲以為吉本先係大Boss

Yby有機搞得成
韓國個邊咁用心搞起佢

0 1 0 1

我覺得狗華仲煩 彈出彈入都做得出
有咩做唔出

其實點會肯放人
仲要依家咁重要時候

淨係好想見到子團既出現
冇理由第三季冇

我睇weibo有人話yby啲小卡概念好似抄jbj
總之搞yby堆韓站定粉搞咗堆野出黎 引起jbj粉不滿
我覺得最尾搞得成出到道都會係4個韓方自己出
miru juri應該唔會玩埋一份

樂華有咩會做唔出

好似傾掂左韓站個面冇嘈
一知道左即刻改左 係中國個面嘈

屌
唔怪得冇風聲啦

冇詳細了解咩事 知個大概
不過我諗佢地真係出道 都會有堆黑架喇

大家都初時都太多幻想了

本身好似會有裴恩英 但係最後唔知點解冇左

女團不嬲多黑
捱過就得

唔關事 係佢地搞呢嚿野出黎個過程引起咗堆jbj粉不滿 個堆人會黑佢地 同埋YBY搞出黎都唔知做咩 我個人覺得都應該係得韓方四個自己出 堆韓站咁努力 但最尾可能唔會成功 我覺得佢地會失望

希望愈大失望愈大

[/quote][/quote]

慣左咩都加密

美波信

又唔見話IBI班人出黎屌
大家都係想自己鍾意既人出道姐

姜醬

倒辣椒粉

JBJ粉屌YBY係因為佢地堆站抄人相啲concept出小卡 堆站又係韓網上面黑JBJ 堆粉先嬲 所以咪話出到道會黑呢隊野 成件事都唔關IBI事 屌啲咩

咁抄人係唔岩嘅

所以真心好大獲 JBJ粉嬲同會黑YBY可以理解

YBY個twitter係咪收左皮?

仲要係男團飯

冇留意 但啱先search twitter好似唔見有

見到得返個聲明

抄到一模一樣 個顏色仲要一樣 唔嬲就奇喇

好 好奇個Concept邊個諗
係人都知 韓國Fans對顏色好敏感
Ikon同神話個時都嘈左幾耐

你上twitter search YBY_ 팬인성 睇張圖 就會明班粉點解暴動 抄JBJ兩隻專輯嘅concept

Ikon同神話仲有神起個陣嘈到

老實講有幾隻色基本上入咗名人堂架啦
仲要用簡直就係引戰

d comment
[/member]

hi錯掣
第一張以為係大肚相

佢哋仲要抄JBJ兩隻album嘅concept
都唔知班韓站個腦諗咩
佢哋想學JBJ咁成功推到團野出黎
但洗唔洗咁冇idea直接一模一樣咁抄照用囉

唔係好想三個架妹分埋一齊住

用個個真係蠢過隻豬

唉 睇怕有排等娜榮出道

名人堂，真係sm男團唔計nct，真係專有色黎

冇所謂啦
呢班韓妹普遍性格都好似唔錯吖 (嗱 我有講「普遍」)
要睇日本妹互動睇akb仲未夠咩

向好方面諗 出公司團一定好過限定團
限定團太多因素影響住喇
而且當時JBJ會成功我覺得係仔嘅關係
同埋當時班仔係202已經有火花
但娜榮係pd48入面有火花個啲就入咗izone
YBY個6個似係得doa同佢算有火花同夾
如果格硬推到出黎 玩得一陣都好無謂
所以我prefer娜榮係香蕉出道算

我都覺得娜榮係香蕉出道係件好事
但係香蕉本身就係一間冇咩企劃既公司
所以照估都唔會係1年內會出到道
但係點都好起碼係一間好公司到
香蕉真係算有人情味

但香蕉真係要篩下人先好出團
仲有唔好急住出同埋揾啱cancept

一齊跳啲人好冇星味 到時出道可能會變成娜榮與孩子們。。。所以篩下人 睇下揾到咩concept啱喇

我估佢地都有呢個諗法
如果唔係會係呢兩年收左咁多練習生
一方面想娜榮出道
另一方面都希望EXID會有隊師妹團

合作團比你開心得一時,唔會開心機幾耐架咋
以前幾鍾意Hello Venus
點知冇啦啦最鍾意嗰兩個因公司問題退咗

胤祖好正

HV 而家成日見到佢地Post IG既相
見佢地真係好姐妹 覺得佢地係另一隊Rainbow
又係廢公司搞到咁 要樣有樣要舞有舞

垃圾公司喺性感已經貨尾嘅時候仲硬推性感
屌你老味正垃圾
The unit嗰陣仲成班去睇決賽

其實兩間公司都唔係咩細公司
但都可以搞成咁

岩岩睇到...
小卡同圖都同STYLE

所以唔暴動唔黑隊野就奇喇

應該就完約
睇嚟都係解散……

究竟邊個諗出嚟 我想掐死佢

所以真係唔好得罪男團fans 搞到咁大其實都幾肉酸
明明啱啱先整好地鐵廣告又搞到咁

鬥得過男團fans只有男團fans
早排韓國bts fans同exo fans互片
網上鬥到現實

真係世界大戰 男團Fans好似好難和睦共存

如果YBY得罪個隊係一線男團真係不得了

得罪講句 有時候連團內都可以內訌
泡菜男團Fans 真係當正佢地係自己男朋友
Oppa 有d咩事班人就發哂癲

女團飯大部分FF多
男團飯係當FF係事實

你le個分析正確得黎好正
正如misa鍾意幫某婦洗底褲，我鍾意幫奈子洗底褲一樣

識有個女仔追星好似訓哂成副身家落去
成日當個成員係自己老公

負皮for後面

想問下akb 8仔其實係咪全部都冇出月別

寫信有提老母，乖女

公司無咩資源比佢地 今次都係得隻single album 將就下

好掛住娜榮

出團未

我都成日ff

有信仰

係咪瘦咗

跟唔切post，想問而家係咪定左12人宿舍分配，同埋係咪開始錄歌練舞

成日認老公老婆果d都係痴線有病

上面有post過
應該都係分左房
4 2 4 2咁分
錄歌練舞都應該開始架啦

ace同下世代ace

彩plus？

好核突啊

我認sp咋！

收到
柔B係你嘅sp

希望上到位

照殺！

個名改得咁好
都贏左一半啦

咁似AKB飯當佢自己D推係佢女朋友/女咁既

呢個都算好少少因為d飯真係成日同個idol面對面傾過計黎
但d飯唔FF d idol點賺錢

又黎？

一齊飛日本?

以為係p圖

小紅帽

要search izone先見到相

琴日見到nako到韓國無幾耐就有人賣飛日本行程 我仲以為係班人賣定唔知幾耐之後嘅行程資料 無可能咁快飛 點知今日又飛

今次去日本做咩?
又見肥秋?

櫻好慘，遊飛機河

其實櫻點解要去韓國

應該坐商務嘅

日本妹有晒機場fashion

櫻奈真·空中飛人

唉鬆上2次過去都冇

搭飛機當搭車

去東京上綜藝

佢地2個真係好高

韓飯送？

其實做乜要咁彈出彈入
公司屎忽痕定點

唔知櫻今日可唔可以返屋企打機

其實你問緊乜野

有名你叫空中巴士

有冇人可以放料呀

181002 IZ*ONE at ICN Airport to Tokyo (Reality Show Filming)

拍團綜

佢地係飛日本呀真係？

有哂機場相
應該係啦

去日本拍韓國團綜？

點解要日本line特登過韓國半日 直接係東京機場接佢哋機唔得咩

爲拍攝真人秀去了日本東京.
係喎

點解柔理又冇帶個章嘅
明明咁多人會自到
我最唔中意依啲隨波逐流嘅人
點解唔堅持自己

日本妹不是人

咁佢地返去可能拍左野 唔通逐一同d飯報告咩

無人影hi醬

屌
有冇咁快呀

會唔會上電視節目,或者去akb 劇場睇show

其實都係得櫻喺東京，Nako始終都係要飛一次，Hi醬直情冇返去

應該係izone個團綜

彩燕個頭

Hi醬成個禮拜都係韓國

點解要nako企曹婦隔離

Confirm團綜了
自拍神棍

佢哋啲濾鏡真係呢

型喎

新染定我old news左

無hi醬個人照嘅

屌
搵個位睇下先

眼花定睇錯定講錯?

之前包得實唔覺

當日戴章為拉票
正如一開始為入f 班而扮頹

仆街我一直認錯機場圖以為企nako側邊嘅係嘈婦

Nako拉住牛屎好好笑

唔拿係呀你

係女神

係喎屌blur錯人

彩燕個頭勁靚

曹婦係拖住櫻 not nako

牛油cp confirmed

炒曬車
睇完嗰張圖以為係

連燈淪陷了

真係好似

佢地又係3個2個咁行 咁似講緊邊同邊個分房訓咁

千萬不要等柔理形象好了
By 預言家 簡淨

仆街啦
即刻去重温娜B啲片
娜B你打死我啦

Nako對鞋

櫻

戰鞋 打死都唔除

人誰無過
大家原諒我

___幾識走位，夾實阿櫻

彩燕個頭好正

得罪講句 奈子影埋對腳就出事

你仲有得唔認係油推咩

咁早一日過黎又唔會無野做既，可以開會，
重點係12人一齊出發感覺唔會散收收。

佢知道咗點先有人影

曲線洗白

我發誓我唔係油飯

我實係有櫻禾真娜B禾竹禾淵唔睇要睇

非正式統計
呢個po__出場率仲高過櫻奈
呢度就快執柒ga la

今次你出哂事

佢應該係跟住彩元個樣，整整下變左膠真椰奶

屌

睇片好d 睇相要自帶濾鏡

呢度遲早淪陷，黑暗嘅兩年六個月

why so mean

Hi醬 確定係機場Fashion?

fashion

好正啊

機場fashion

Mean

套衫好似Idle 打歌服

好型棍

著住黎跳Hann

Hi醬今次成個造型都唔係好掂

佢係大韓子民選出黎第三,點都有理由企係奶櫻權隔離,唔駛企側邊

對腳長返少少，著出嚟真係幾似嘅

會唔會係時尚恐怖分子人設

著下biker都叫新嘗試
但又唔太啱佢

跳埋舒華solo段舞

可以排除呢個選項

似返14

未到時尚恐怖分子呢個level啩

不過我諗入面條裙先係出事嘅地方

一定係未睇過miyu 同 miu 既私服

條片真係2個3個咁行
點算唌啊

櫻係咪肥左少少
咁咪幾好

日本妹9月飛左幾多次

仆街啦follow開嘅嗰個like

禾竹

數唔哂

成個月都空中飛人

睇番今朝一早惠里就要錄節目

個零鐘啫

好似未有人post

佢地今次d fashion 好復古feel好正

一係換左條裙一係唔好要件外套
而家個FEEL好九唔搭八

李彩燕可唔可以唔好咁型呀

彩燕今日已經拖左NAKO同仁美
櫻呢?

比___夾住走唔到,只可以睇住個後宮失火

權嘈兩個夾實

後宮着火啦

櫻：李彩燕你同我睇住兩個女

櫻咁襯都話靚既話應該要去學下時裝

如果第2個人咁著，一定俾人笑到面黃

老婆阿妹都要埋

好彩佢係櫻
不過真係麻麻地

俾權F個F夾住
落晒坑

今日彩燕行girl crush路線??
全程都無乜笑，但好撚型

唔準俾人地個F勾引走

又諗埋d衰野

fashion係靠塊臉去完成
唔知係邊度睇返黎

邊個好d

阿媽拖阿女
彩燕好似要側身先拖到nako

近睇hi醬個配搭
好撚奇怪喎師父

權b 櫻花 清純 同采元個look都唔掂 靠個樣carry番

樣就係fashion

最掂既係Nako

咁妹可以争10歲既

櫻nako 9次
仁美8次

成日覺得權b著得好頹，
最正個次係爆鈕裇衫

農村fashion

櫻對鞋真係邊個著我都係覺得奇怪

櫻carry到

又好多頁
去邊呀佢哋

日本

對鞋靚喎

其實對鞋幾日本風
唔錯

仁美髮型出事
仲要搭件皮褸

不嬲都話村姑團 講笑既咩

Nako好靚喎

一係唔好著皮褸啦

食埋彩元
玩家

膠真個樣

鍍我做左Fent CEO

間公司佢屋企人嘅?

清純入團就係為左食飯同溝女

屌
我都想呀仆街
最終贏家

可能流料

個樣似金素慧
人生都似

如果係真就屈咗機
火燒mnet只係時間問題

流啦吓

屎忽撞棍襯到一次就吹奏

假㗎 改圖嚟
雖然睇怕都係富二代

簽娜榮啦

Mako好正阿。 pd48一大遺珠。
無錯，韓飯送既。

其實係冇襯過 一件過咩都冇

求包養

去完PD個班返黎都靚咗好多咁

Mako唔嬲都靚

佢訪問有講過 佢本身既夢想係做生意

大家估會唔會過兩年再搞pd48 2?
黎參加班日本妹好似都紅左D？

去日本做咩

果然國際女團

所以好努力讀書 仲話讀書好易
學霸 富二代 有樣 人生勝利組

國際就係日本、韓國，不過韓國為主。

隔一陣飛哩隔一陣又飛果邊 好唔efficiency

咁都好既，起碼佢地仲會關注日本市場

嘈咩嘈 世界=韓國

其實依個game究竟係玩咩

回合制rpg

膠真最入戲
個channel仲有另外兩個

櫻件衫

影個個都唔靚

nako條裙韓飯送

ptt見到啲人喪話 可愛
又話仁美套衫好好睇
都睇得出佢哋嘅眼光

台狗D眼光

講真你要真子放低日本兩年半佢都未必肯。
而家知名度高左仲多好多韓國人支持真係好事

佢喺AKB都到頂啦，不如學櫻花咁出村廠下仲好，佢又唔使帶領akb

第2季出個全韓團，俾日本妹賺完人氣返日本

大家都睇住尾哥,惠里呢d 寶石

我想玩了

5舊幾水港紙
2舊水就差唔多

柔b個衰妹又唔同左樣

米又係發掘韓國蘿莉市場

斬巴
要求點人數

嘈個樣越黎越順眼

臨完場點一次

好型啊

細路仔扮成熟嘅感覺

送都唔要呀

你先係團愛

偷著阿媽D衫

咩嚟㗎

斬絲痴咗線

你唔係下嘛
不過依家都係玩OVERWATCH多

但當初唔係因為個樣而討厭佢，
所以個樣再順眼，都係毋忘初衷

連燈又羸

差唔多入直路，各位準備好未

成個幾禮拜都未批我

屌
我都係
我20號到依家呀ON9

準備好去韓睇

套衫似40歲

麵包超人呢
我個麵包超人去咗邊

我15號都仲等緊

包上加包

15號可能要再POST喎
佢依家去到19號個批

仁美搞咩 變左好……唔知點講
細路扮大人

今日唔係行面包超人路線

係喎屌 岩岩入去完成個版望下
去到17號 DKLM

16號批咗

櫻個fashion 好似路人女主 嘅加藤惠

頂 等左咁多日又要再等過

想問你地講乜

cafe

官CAFE 升級做正會員 等左兩星期都未批

中秋之後係咪冇批過
我之前16號個次衰左佢地就冇做過野

見到佢無一張相係笑緊，
雖然好型，但開始擔心佢係咪唔開心

唔係啵頂...原來我都係16號申
但佢飛左16號個班 搞緊17號既

食飯痾屎絲

即係你抄咗 好似係

做咩無喇喇叫我
定你依家先認得我？

抄左佢都會彈去return個邊架嘛
16號個版仲有成2千幾個未搞

佢減緊肥

舊名襯你

ok 原來係餓親心情唔好
黎，想食咩媽媽咩都買俾你食喇

乜嘢食飯痾屎
邊個嚟

極懷疑班友見個日有成2600個申請
就唔想搞呢日

成日俾人叫錯做食屎痾飯

第一張有so根既

6號元英Sakura幫LG Twins做開球禮

櫻花棒球.gif

好想睇櫻做運動

姐係又返韓國？

加全員特別公演

屌
終於有啦

應該係

綜藝櫻做投球既話

點都會返啦

唉鬆成功避左EXO
EXO 通常放左預告 二星期就CB

真係以前唔見佢投，話哂hkt係Softbank hawks代言

1001

權F其實幾靚

我想要1001

加加速

無咁易
助攻

1001~~~~~~~~~~~

中唔中呢唔知

好刺激啊~~~~~~~~~~~~~